個心已經死左

愛情對我黎講只係一個夢

認真

何以見得？

唔好喊